警犬人工仲高過醫生，香港仲有冇未來？

人地讀到發癲，６年幾，先得６萬起跳
你班垃圾白衫，讀埋啲垃圾科，碌入去做白衫４萬５起跳，做２年過埋醫生
你講緊笑呀政府？

收入與表現脫勾

咪就係當年政府所講嘅高薪養廉囉，警察權力太過大如果畀得太低人工佢哋嘅話就會貪污

未計白衫有房津,根本離哂大罩

唔係得2萬幾？

散仔入職2萬5, 仲要傾緊大幅加薪

講緊白衫督察呀師傅

警隊正式向消防開火

班警犬加人工啊！（代轉發）

真是荒謬，把自己看得那麼高

推

咁醫生都有得加人工嘅

咁醫生都會加未至於高過

Push

醫生應該冇宿舍?

其實警犬見習督察包津貼出緊幾多錢一個月？

督察都唔係咁易入呀化

唔見得難過醫生喎

唔知一年出幾多醫科生 又唔知一年幾多督察